就算係對住11碌木我廠都會堅持控球猜波既風格

😂👍🏻

駁吾刀😅

😢